可唔可整理一個文宣database 等兄弟各自發揮

想印野或整usb派街坊都易d

支持啊 整完文宣 有時真係唔知放去邊
612 reminder 有講個下

正名：催淚彈係化武 生化毒氣 海棉彈係致命真槍實彈

緊急！關於港島東反送中反黑大遊行

文宣收集處

可唔可以整個googl drive係high HD
印出黎清好多

不撤不散 各自努力
光復香港 時代革命
唔好意思 阻你一陣
-
香港人重點日程：
8月9-11日：機場和你飛•萬人接機•一連三日(1300)
-
8月10日：銀髮族遞信「900警總」>「1000律政司辦公室」>「1100特首辦」
8月10日：守護孩子未來親子遊行（1030愛丁堡廣場）
8月10日：大埔遊行（1400大埔巴士總站）（反對通知書）
-
8月11日：港島東遊行（1300維多利亞公園）
8月11日：深水埗遊行（1430楓樹街遊樂場）

逢星期五，日擺買！減少家庭支出

借 post: 機場遊客資料文宣

搵人幫手印入去派：

[文宣］黑白大字報 政權罪行 遍地開花

文宣就係做比藍絲、港豬
做比自己人睇有撚用！

文宣係做俾藍絲港豬睇